希望國安法可以清算啲A0狗

佢地嘅存在嚴重危害社會安全

個人建議所有20歲以上未拍過拖嘅一律送去集中營

sorry lor

樓主咪都要入埋去

我15歲已經有拖拖拍

有男朋友？

非基

你係 之前仲話奶我c眼

躝，最憎基佬

搞到有啲想頂爆樓主個後門

我話用個鼻接曬你啲屁你仲好開心

佢話好鍾意人奶佢c眼

樓豬做我男朋友好無